［ 范將軍主場 ］ 修咸頓 對 利物浦 2

😚

😉

我主場

仲有lalala是隊長

點解痢d球員正選都ok
但後備上陣就廢到

專登留1001俾你 ☺️

其實我唔中意開post 😝

Mo Salah on Real Madrid link: “I have nothing to say on those links, but I can confirm I am happy at Liverpool.”

Liverpool continue to monitor Thomas Lemar after reports the French international has rejected a contract extension from Monaco. (@LivEchoLFC)

簡爺都係d咁既口吻

😝

到左啦！

睇左at home with卡膠未

lm

報恩

隻三國無雙好似好垃圾

來打歐霸

慘⋯冇人理 😂

慢熱

無興趣知你到未,只需影囡報平安

印尼女都岩咩

因為擔心你嘛

原來佢自己一個住

有啲幾白滑嫁

好喜歡她

一月都過左,Mon你老母咩,
仲唔出文幫fsg

原來咁毒
以為佢日日食女

食女食到賓周軟 要回氣

一路都出緊

Joe Gomez remains a fitness doubt for Liverpool’s Premier League clash with Southampton at St Mary’s on Sunday, writes @JamesPearceEcho

Gomez missed last weekend’s dramatic 2-2 draw with Tottenham due to a knee injury and still hasn’t returned to full training at Melwood. (James Pearce)

In the absence of Gomez, Trent Alexander-Arnold shone at right-back against Spurs and the teenager is likely to keep his place for this weekend’s trip to the South Coast. (James Pearce)

Joe Gomez likely to miss the trip to St Mary's #LFC

Taa

Liverpool's hopes of keeping Emre Can are fading as Juventus grow in confidence of signing the Germany midfielder, writes @johncrossmirror

Juventus sent a delegation to watch Can last weekend and have made him a huge offer to move to the Serie A when he becomes a free agent this summer. (@johncrossmirror)

Liverpool have not given up on keeping the midfielder at Anfield. However, Juventus believe they will get their man this summer after sounding out Can’s representatives and can offer him mega money as a free agent. (@johncrossmirror)

一個人住先方便晚晚換女

妳變了

j

嚟到星期五先去到第二個post都冇人講「利區已死」
利區真係已死

lalala上陣教鎖喉功

幾時先滿狀態回歸

LM

笠U牙兔

去左邊牙鬆弟

BREAKING: Liverpool have cooled their interest in Monaco attacking midfielder Thomas Lemar. [@JamesPearceEcho]

The club's recruitment team, which includes Dave Fallows and Barry Hunter as well as Klopp and Edwards, are convinced that there are other players in that position who will be available this summer and are more suited to what Liverpool require. (James Pearce)

好似硬係覺得唔止咁少post
明明屌左起碼兩個post

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母 FSG 冇賓州全部食物中毒死

捧 FSG=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

真係on9先信猁會買

晨早起床 ， 清新開朗

狜狗入波 蘇咬助攻
疤狗fd已經抽緊水

終於到星期五

串返佢地
要不是利物浦 邊有咁多世界波你地劣J

疤要靠猁既舊人都可以打J

今晩買黎玩

可能買來玩玩

咪嘈啦

利po無人

我唔得閑牙

【#轉會SportsLight】

〈Liverpool Echo〉記者James Pearce報導，#利物浦 已經對 #摩納哥 中場湯馬士利馬（Thomas Lemar）不再感興趣。法國媒體指，湯馬士利馬拒絕和球會續約，使他轉投紅軍的機會大增。但是James Pearce的報道說，主帥高普、總監Michael Edwards和球探 Dave Fallows 、Barry Hunter均認為，紅軍在今夏有更多比湯馬士利馬更合適的人選，故此放棄繼續追逐他。

有更多合適人選 冇話買到

First #LFC goal - Suarez assist

First Barcelona goal - Suarez assist

有好多 但冇話要買喎
唔知你地反乜
fsg千秋萬世

又可以瘋狂monitor 人

As for Pulisic, Klopp loves him, and I wonder whether him being American may convince the owners to go all out and milk that marketing opportunity in the States.

喉舌又轉移視線

佢講明自己曼狗死
應該唔會來

如果減咁50m未有興趣囉
呢啲野大家都明架啦

謝隊仲好抽得
教班粉腸遠射得唔得

#LFC cool interest in Thomas Lemar. No longer a target as Klopp looks at other options for the summer.

Salah on Hector Cuper's comments that he could join Real Madrid: “At the moment I am here. I want to concentrate on my team and finish the season very well.” (marca)

好喜歡她

你算什麼男人 算什麼男人
眼睜睜看 她走卻不聞不問
是有多天真 就別再硬撐
期待你挽回 你卻拱手讓人
😢

牙琴牙兔

牙達

冇令女

如果係真source 同古狗走之前講啲野一鳩模一鳩樣

大家又叫春

出口術姐 又出埋呢啲乞衣招數 買vvd果陣一早肯比錢咪ok囉 係都要等多半季 我就唔信高普會咁易轉target

到時無歐聯 人地都唔黎啦

問你去左邊撚到牙=.=

好好笑
一有新聞出lemar唔續約
fsg就驚青到即刻搵喉舌講話再對佢冇興趣

佢食緊印尼雞 唔得閒答你

親吻你的手 還靠著你的頭
讓你躺胸口 那個人已不是我
這些平常的舉動 現在叫做難過
喔～難過

她會遇到更好的男人

藉口啦，得利迷會信
睇下前幾年獌 今年阿 😊

屌可唔可以睇下其他隊轉會

事實係非歐聯隊都可以買到好野。仲未必係洗大錢

就算有歐聯 唔落bid都係無人黎

問題係利記憑咩留人先？
人地又唔係青訓，人地都係轉會過黎打，人工仲要唔係高
打得好就要對利記忠心？打唔好就躪斯？
利記老闆想做咩大家好清楚，奪冠基本上都唔係佢地個purpose
冠又冇，錢又唔算多，轉遲陣都對自己唔住啦

一日有fsg呢班冇雄心既人做管理，一日都只會係咁loop

而家真係懶得理lemar係咪水貨
由夏天開始呢單野fsg啲濕鳩反應真係笑撚死人
照妖鏡

點解賤種熱狗人工班費唔高起碼留到人多陣？
咪一單兩單三單呢啲新聞囉，又要扮又要笠水
人地就算乞衣但起碼會去買下2xm lucas, 盡力upgrade 隊人，唔係一陣出新聞200m, 好啦洗到咁上下人又未到就走咁啲填數

屌 印尼香港都有啦

好掛住蘇神

好掛住她

夏天扮野bid
之後人地肯放即刻收手
呢家全世界都知下個夏天肯放人
佢就即話冇興趣

Trent Alexander-Arnold likely to continue for Southampton trip #LFC

口頭勇武

f$g: 將會大手筆引入球員

最後salah 去蝗

黎緊war chest 300m

One reason was the £90million price tag which the Reds boss felt was excessive. Klopp believes that cash would be better spent elsewhere this summer.

慳家好男人

salah去皇 ，皇應該會放自己d人加錢做交易
所以唔洗買lemar成90m
Toni Kroos，Isco定James好？

所以話 FSG點會肯炒Klopp
賣人賺一大筆 人都未補就已經幫老細諗埋
Vvd咪又係貴 你咪又係死追

F$G:雄心? 錢已袋理撚得你
狂賣人都吹佢唔漲 賣到無哂貨 成績差玩爛咪成個球會賣走
呢盤生意好過炒樓 穩賺而且回報極高

vvd舊錢係古換返黎
幾貴都冇問題
而家呢件吹到90m唔賣水貨筆錢就冇著落

同巴狗比
好就好在
皇馬有一堆球員

利有機會換到........

唔像巴狗得錢

利申 唔同意賣同換

不過fsg治下 走人係肯定

又係時候9up高普捉緊一盤好大嘅棋

短短6年 , 哥爾卡(Steven Caulker)從業餘聯賽 , 升級至代表熱刺在英超舞台上陣 , 那年他才21歲 , 同年更和藍斯 , 史杜列治等人代表英國奧運隊參加奧運 , 更有入球貢獻 , 名成利就 , 他本可能成為熱刺續京治後最佳的青訓球員之一 , 他本應站在本週英超聯賽熱刺大戰阿仙奴打呲戰的陣容上 , 但賭博和酒精讓他現在遠離球迷的視線 , 上位短短6年 , 他已離開了英超聯賽。

(你幾時開始賭的?)

“我18歲時被熱刺租借到布里斯托城 , 那時球會安排我住宿在市中心 , 那裡被夜店包圍 , 還有兩間賭場 , 我是由那時開始賭的。”

(點解你會去賭?)

“我想贏囉 , 我好享受贏錢個種快感 , 我想證明自已有能力可以贏到佢地(賭場) , 在熱刺時我覺得同一線隊球員有好大的距離 , 但賭錢令我感到可以拉距和他們的距離 , 巨額金錢讓我感到和他們平起平坐。”

(布里斯托城方面冇人阻止你嗎)

“哈 , 我第一次入賭場就係球會職員帶我入去的 , 而球會也沒有限制我們球場外的生活 , 他們的理由很簡單 , 只要不影響你在球場上的表現便可以了。”

(返到熱刺仲有冇賭? 愈賭愈勁變賭神?)

“有 , 係愈賭愈大愈賭愈耐 , 其實個時我已上哂癮 , 原本100元100元咁落注 , 之後係1,000 , 最後係10,000 , 我發覺我返唔到轉頭 , 賭得細令我興奮唔到 , 我係賭場的時間仲多過係屋企的時間 , 那怕是半夜我也有到賭場一轉的衝動。”

(有冇輸?)

“當然有啦 , 賭的代價咪就係輸。”

(咁你又幾時開始出現酗酒習慣 )

“咪就係賭輸錢囉 , 輸左錢個種內疚感令我好難受 , 我想返本又再輸 , 輸完又輸 , 黑過永丸一洋黑 , 輸輸輸的回憶成日係我腦出現 , 只有酒精才可以暫時令我忘記這些痛苦回憶 , 加上轉會卡迪夫城後球隊成日輸波 , 球迷一輸波就係係社交網站批擊你鬧你 , 酗酒成為我生活上的另一問題。”

(傳媒當時列維不希望你轉會卡迪夫城 , 是否真的?)

“無錯 , 這是我球員生涯上最後悔的 , 他知我當時有賭等問題 , 必須去戒 , 他建議我留下 , 球會仍然留給我一個位置 , 但可能我年少氣盛 , 我想證明他看我衝出去一樣可以取得成功 , 而且那時對方球會提出的合約確是十分吸引……我要更多的錢成為我的賭本。”

(你隨昆士柏流浪降班英冠 , 但隨後又被球會租借往英超修咸頓和利物浦 , 這證明你是有料的 , 是什麼令你在這兩次租借之旅失望而回呢。)

“酒吧 , 那時我經常飲酒飲到斷哂片 , 起身時完成忘記昨晚發生左咩事 , 醉酒鬧事也試過 , 警局我都唔記得入左去幾多次 ; 去左利物浦個邊沒有改變 , 唯一改變是多了每日有好多記者的短訊息 – 我地知你昨晚又去玩 , 你唔比錢 , 呢D相明天就會出現係XX報。”

(你係幾時開始發現賭同酒影響到你球場上的表現 , 你時幾時開始戒賭和戒酒的)

“係修咸頓和利物浦退租後 , 我回到昆士柏流浪時 , 我發覺我的狀態連訓練也練不到 , 賭我終極賭左一次 , 得就得唔得說唔得 (賭到好大?) , 大到天文台咁大 , 都係輸左 , 那時我同女友有一個小朋友 , 他也愈來愈大開始讀書 , 我知我不能如此再沉淪下去 , 我唔想賭到連我個仔都冇埋 , 他是我最困苦時候唯一的避難所。”

“酒係到我醉酒被罰停車牌一年半期時才清醒 , 個時我已不是入警局般簡單了 , 已是入法院 , 法官也已見了數次 ……下一次可能是見監獄長的了。”

(最後你能否和球迷們分享前前後後你輸了多少?)

“應該是我有收入後的70%薪金吧 , 全白白送給了賭場。” (生涯最高時期,哥魯卡週薪為5萬鎊)

哥爾卡此後接受了戒酒的治療 , 會見心理醫生有關賭博問題 , 現時他已脫離了賭和酒的生活 , 過去一年更常作為嘉賓出席一些戒賭或戒酒講座 , 分享自已的故事 , 而他現在賺到錢也不再白白送給賭場和酒吧 , 而是投身公益活動 , 過去一年他回到祖父出生地塞拉里昂作尋根之旅 , 為當地孤兒院提供了不少援助。

賭和酒令他失去了一份工作 , 在上年12月時 , 他被昆士柏流浪解約 , 經過一個多月考慮後 , 他拒絕了俄超,土超和中超的邀約 , 在本月八日 , 他以自由身身份加盟蘇超登地 , 希望重新出發 , 他和球會簽下一份18個月的合約 , 他的目標是在未來入選英格蘭國家隊 , 雖然距離很遠很遠 , 但對於26歲的他而言 , 至少仍有機會 , 值得一提的是哥爾卡的祖母是蘇格蘭人 , 家庭的原因也是他選擇蘇格蘭聯賽的一個原因。

但事實係
走左人
又買唔到佢地既靚野

【At Home With...卡利奧斯】

喺最新一集嘅 At Home With...，主持人 David Vujanic 帶大家黎到門將卡利奧斯嘅屋企參觀。

重點輯錄：
- 卡利奧斯屋企有個好大嘅螢幕，平時喺手機一篤，個螢幕就會徐徐落下，得閒就打下 PS4 同埋睇下劇，佢話呢排最鐘意睇 Stranger Things。

- 卡利奧斯平時自己就唔煮飯架喇，因為又要預備食完又要洗怕麻煩喎，除非有朋友黎啦。同埋因為球會嘅兩位女廚師 Caroline 以及 Carol 煮嘅野太好食，佢根本唔需要自己煮野食。至於佢最鐘意食嘅食物係英式椰棗拖肥蛋糕 (Sticky Toffee Pudding) 同埋朱古力布朗尼 (Chocolate Brownie)。

- 主持人問到卡利奧斯如果佢要邀請朋友食飯，佢最想搵邊三個人。卡利奧斯就話最想請到里安納度迪卡比奧，因為迪卡比奧係佢最鐘意嘅男演員，另外想請嘅係美國歌手 Future，因為佢覺得 Future 近期嘅表現唔錯，而最後就係會請隊友安利簡，因為佢地兩個喺卡利奧斯未黎利物浦之前已經認識，而大家都係好好嘅朋友。

- 卡利奧斯推薦大家要去一去利市嘅 Panoramic 餐廳，因為個景觀真係好靚咁話喎。另外佢就話自己真係好鐘意美國特別係紐約呢個地方，所以之前放假都去咗果邊旅行。

- 卡利奧斯暫時都係自己一個人住，而佢亦都係屋企嘅獨生子，所以晚晚都會同屋企人傾電話，佢亦同時向主持展示佢嘅紋身以及講下每個紋身背後嘅意義。卡利奧斯話間唔中都會自己洗下衫同倒垃圾嘅，多數都係著住平時比賽之前住果間酒店嘅即棄拖鞋行出街倒垃圾，如果有時一個星期要踢兩場波嘅話就真係唔驚會唔夠即棄拖鞋用喎！

- 卡利奧斯除咗足球之外，最鐘意嘅運動係籃球。佢最鐘意嘅球員係勒邦占士，艾榮以及史堤芬居里。

- 卡利奧斯初初學踢波果陣係做前鋒，之後有一場波個龍門無出席，搵咗佢頂替之後就踏上咗成為職業守門員嘅路。

- 卡利奧斯知道佢喺利物浦嘅生涯開始得唔係太順利，季前熱身賽又受傷，好返之後雖然表現未夠 100%，但始終自己仲係好後生，而又剛剛加盟新球隊，隊醫話我無問題就會好自然想上陣踢更多嘅比賽。雖然佢認為有好多人係未睇得好清楚嘅時間已經輕易作出判斷，但佢自己亦都嘗試接受大家嘅批評去令自己進步，而佢都好有決心去成為球隊嘅首席門將，並為利物浦贏取錦標。

觀賞全片:

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

佢啲廚具同佢一樣拎黎擺

英媒

總之 james pearce 就係垃撚圾

mon住球星理論上好好搵

又有錢 精力又勁

桃色新聞 賭錢 酒 呢d好大機會中一樣

當年杜格利殊真係好有心計
睇穿fsg想做selling club 所以故意踢得差 等啲球員冇俾人買

有邊個男人有錢唔中意呢啲野

所以小妹一直都單身 😓

JP Fuck Off

有時啲利撚幾好笑
當傳lemar, vvd, keita之類果陣，就即飛出黎話好貴唔應該買
好喇到放風話唔會買，就話要信廢中嘅眼光
永遠都係唔買貴價人果陣要信廢中眼光
傳買貴價人果陣就反而唔洗信

fifa 基達 費明奴更新左樣

學臣先係真利囉

幾時到Salah個死人頭髮....

buy isco la diu

用salah換isco 加錢

皇Summer買夏神 沙拿 Kane
冇咁多$ 要用人換

係kroos加isco換沙律

覺唔覺我利就好似挽緊俄佬方塊咁每當成功果陣d成果就會消失晒

見到楊文慧

唔獨限古狗個case
成日屌人唔夠忠心
有冇諗過人地嘅忠誠係俾啲濕鳩policy磨晒去

英雄輝呢

屌你走去屌記者
利撚

我估唔到樂仔同sogay都有真樣
連asensio都無

member搶唔到飛🤦🏻‍♂️
係咪要上代購網食炒價喇
買曬機票酒店

見到跳遠果個炸

見到obama

楊文蔚跳遠

伊斯高

楊文蔚 同 跳遠果個呀

伯母好好挽

挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽

Marco Asensio has contacted Liverpool and Chelsea over a possible move in the summer. Asensio wants to leave Real Madrid for a lack of first team opportunities this season. Liverpool have tabled a €150m bid. [@DiarioGolCom]

睇下就算

丁左先算

上季點9射都有
今季渣左

€150m
見到依個金額就知唔洗睇

最尾個句 想笑死人咩

Dejan Lovren is still outraged at the penalties given for Tottenham against Liverpool on Sunday and says referees should be 100 per cent confident making a decision. (Sky Sports)

Lovren: "I still cannot believe it happened. I saw the two situations afterwards and I was even more surprised to be honest because on the pitch it looks different."

Lovren: "Then when I saw what the referees were saying between eachother 'did he touch or not', I don't know what he said, but then suddenly he gives a penalty. It cannot be like that, you need to be 100 per cent when you give a penalty in the 85th minute and in the 95th minute."

有冇覺得烏龍查好撚煩 好撚多嗲

打工係咁

FSG: 50m ok?

jp: no interest no interest no interest

FSG：大家逢場作戲扮下bid 咪算，千祈唔好accept 啊

Fsg驚到瀨左屎

睇利ig，屌米比君子撚到傻

Riyad Mahrez will return to training at Leicester City today. Available to play against Man City tomorrow

FSG: losing battle to keep coutinho

佢表演比哥師睇 踢完就唔踢

俾謝隊中出3獲

Steven Gerrard's Liverpool U19s side will face Manchester United in the last 16 of the UEFA Youth League. One off game on Feb 20 or 21. Liverpool at home. #LFC

印尼撈面 免費任拎

對獌

呢個絕對好野黎，非一般水平球員

實力已經浮左面，利應該搶唔贏

星期日12:30am ，又係夜開波

早場已成奢侈品

巴賽個後備龍既神救

睇25古精華睇到

施利臣

撲12碼衰過krul

起碼勁過米佬條垃圾

疤狗唔會輸12m的

Dortmund set Pulisic price at €100m

Borussia Dortmund have set their asking price for Christian Pulisic at €100 million, according to Sport1.

高普唔買lemar 因為佢？

獌都爭
唔使諗
佢獌狗嚟

明晚熱犬對妓
最佳戰果係？

掌門人

Super

唔好熱狗贏就得

好難講 個哨咁黑

屌你熱狗 3場大戰拎5分 既話
真係好野

高普好似迷沾

Dembele 同 Lemar 都叫威過一季，入波助攻雙雙

佢表現普普通通都叫價100m 多仔肥過肥仔水

Jürgen Klopp: "A lot of good players have come out of Southampton. Maybe we should have a scouting department directly there!"

I'm a creep
I'm a hendo

Jürgen Klopp must decide whether to stick his Van Dijk-Lovren partnership to face @SouthamptonFC on Sunday, with Matip desperate to come back into the side.

Klopp on Can: "He hasn't come into my office and said so (that's he's joining Juventus). Still everything is possible. There's nothing else to say. No decision so far."

Klopp on GK consultant Hans Leitert: "He gives advice to the scouting department. He doesn't make decisions. Goalkeeping is his speciality."

Klopp on VVD going back to St Mary's: "It might not be the most friendly. But it's not something we really think about. No-one at Southampton will say we have stolen him, it was a very public deal."

Klopp: "There have been a lot of good players from that area (Southampton). Maybe we should have our scouting department down there."

Klopp on Saints: "It won't be a friendly game, they fight for everything, we fight for everything. They will want to show their quality but we have our own targets. They are a football playing side."

Klopp on Porto in CL on horizon: "I never think about a European game until it's the next game. It's not about rotating, it's been a completely normal week between the 2 games. I won't think about Porto, you cannot."

Klopp on Lallana red card for u23s: "It's not nice. I spoke to him, it's not how it should be. He wasn't happy about the reaction and I wasn't either. He's an option for the squad (on Sunday)." #LFC

Klopp: "When we played football, we all did a few things we weren't proud of."

Klopp on defence v Spurs: "Our problem wasn't defending, it was we stopped playing football in the second half.

Klopp on Trent: "It's good for him that he doesn't have to play every week. He has improved a lot, especially in training in the past few months, to a consistently high level."

Klopp: "No ex-Southampton player will play on Sunday! Would we have a team?! Yes, for sure I'll talk to Virgil about going back there. It won't be a normal game."

Klopp on Joe Gomez: "He's outside but not with the team. No chance for Sunday. But a chance for Porto." #LFC

高普幾鐘意高美斯，一上任就讚過佢，果時佢仲傷緊。Clyne復出都有排爭，仲有TAA

Taa防守好少少嘅話可以將佢放落中堅位

TAA中堅

佢係Gomez

有冇人知張仔ig試個件英格蘭波衫有得買未 真心好靚

clyne下季應該冇得留

？

掛靴轉行做全職大毒梟

嗰件training嚟

咁我買trainning 算 靚過主場個件好撚多lol

Training 有茅得買

世界杯件英格蘭又係底衫

應該未有咁快
出咗先幾日

上一件已經係咁 白色乜都冇

Only Christian Benteke and Mohamed Salah (both 17) have missed more clear-cut goalscoring chances than Alvaro Morata (14) in the Premier League this season...

水貨

今年nike得尼日利亞同克羅地亞唔係淨色

對閪維爾揸住3球又係stop playing football

今場會著橙色

VVD

Mahrez: "Over the past 10 days many people claiming to be my friend have spoken about me + things they know nothing about. @LCFC were always aware of my whereabouts and had knowledge of my thinking either directly or via my advisors."

無人睇基達

講起世界盃
拉子都就快3張野 如無意外今年應該最後一屆有機正選
偏偏今年先黎大傷 仲要大把時間搵態
好擔心今屆佢都爭唔贏班英撚中場

外國絲睇緊

10分鐘冇店過波

入波

燈

水貨

搵過個啦，日日叫春

你地日日屌fsg 洗唔洗捧過隊呀 😑

Klopp set to leave Liverpool captain Jordan Henderson on the bench against Southampton as Porto tie looms. (@Independent)

馬列斯

迷軒仲有咩好講

琴晚祖記被罰手球12碼 但係越圍在先都收番

在1月轉會市場，馬列斯（Riyad Mahrez）為了加盟曼城而缺席操練，以要脅李斯特城放人，最終轉會不成，而他在周五已復操，更公開就事件發聲。這名阿爾及利亞國腳說：「在過去10天，很多人都自認是我的朋友，去談及我的事，但他們根本甚麼都不知情。很多人及傳媒在沒有查清楚事件，就作出估計，所以我要澄清，所有關於我缺操的設想，都不是真實的。」

這位前英格蘭球員先生指，李城一直都知道自己身在哪裡，亦明白他的想法：「我在李斯特城升班到英超，以及成為英超冠軍都參與其中，而我的目標永遠都一樣，就是為球隊、隊友、球迷付出100%。」

你都無得屌條女 點同

祖記就黎打熱狗

人地意假識編祖狗打星期五
我地打星期日,真係想抖多日都唔撚得

點同 人地祖是意甲太子

so called傷咗成年 高普又想比其他2個後生上位 你覺得佢仲有位咩

klopp set to leave liverpool

captain jordan henderson on the bench

我係絲

有j

成班人係都要話我係男 好幼稚 🙄

正呀

今晚撐爺爺,嚴打熱狗,要嘔凸

牙兔 直線抽擊

屌你老未仲要吞口水

dllm

一起長大的約定 那樣真心 與妳聊不完的曾經 😢

月妹😭

波妹😢

兔妹

我地成日比人當左做巴打，好唔開心

佢地好中意咁樣撩女球迷，引女仔注意
唔駛理佢地 😘

波圖今季聯賽未輸過

垃圾利贏撚到咩

再給我兩分鐘

我利遇強越強

唔夠人用

曼城 巴黎 買多d人過來
利：單線作戰咪解決到問題

兩場歐聯出局算啦
打單線守前四都危呀

卡仔段訪問好似話佢係利市無咩朋友 靚仔都比人排好慘

佢把聲好沉 講野好悶
但佢咁型仔都冇女 唔通gay

衰衰哋都有個屌簡係同鄉

軒啦gay都有女

matip too

靚仔無朋友,我已經習慣

場外model真係好靚仔好有型

利狗

蝗語

屌摩真係新康樂部部長

楊文蔚好撚高

臭利狗 引退

I want a healthy body

收到風聽日贏 希望無變

仲勁過我地2個龍

屌摩好似好鍾意狗

ox

我記得佢養狗果隻個樣好on9
似足主人

又真係幾on9

阿狗加油

支持妓屠狗

有冇link子

以後坐巴士唔敢坐上層了

太子過黎未

熱狗禁住屌

殺傷足球

大埔巴士死咁多人

慘

好沉重

唔係香港 ， 發生咩事

韋嘟亞

無睇FB?
九巴炒車
19死
3個未知（無知覺）
N人傷

屌 出事前十五分鐘先搭小巴過嗰度

阿狗好廢

岩岩睇到 ， rip

重有心情睇

睇新聞d傷者全撚部都廢老黎

去撚完馬場

又有堆過唔到年

臭妓,同我殺狗

mk好撚垃圾

MK

傳去邊撚度

do u hv mobile link

其實我一直都唔覺mk勁
踢配合係幾好 但係個人能力真係普通
利申：有睇開多

咁奧巴馬呢

妓頂唔到幾耐

one way traffic

好想呢d早場時間係播利記，唔係睇人地

收熱狗皮啦 dllm

去唔去到google hk search tiyuba

阿狗似想攞1分算

打和咪好

利狗聽晚拎零分

呢到利Po
和唔到了

哈利卡尼搶點真係好勁

呢度燈到

要做5弟了

屌 熱狗贏波 應該係最壞結果

係

阿狗連反撲力都冇

垃圾熱狗

廢到
有冇射過

阿狗

下季要陪爺爺踢歐霸了

唉
燈到

人地贏歐霸

差D又

傾係禁區任跑任跳

傾快d走

車狗回到氣 熱上力 痢

阿狗踢乜撚

阿季尾發力

鍠下季打包傾，世3，DE GEA
唔好搞我地沙拉

阿狗都係豬架啦
射門都無點贏

捉走埋大力神啦順便

5億唔夠喎

岩岩果個位射諗起古仔對阿狗果球

見到呢d位就諗起古

阿狗好心爭氣啦

人地贏歐霸易過食生菜

係利狗先贏唔到

駁唔到

雲膠宜家玩德甲兵唔玩法甲

黎利

上呀阿狗

比人中出緊wo

阿狗唔係1分都無

換走左兩件垃圾有機架

人地法甲+德甲射手

傾係唔係點犯規都唔會食牌

出左件2&b

啊妓

電叻有冇練防反架屌

話撚左阿狗垃圾
上場仲以為自己好勁

林美狗

太子閃光

希望2nb生性食熱狗

太子差D

son今日個態差到

上埸J MK J到出血

son

c治又派膠

c字

施治今季成日派膠

又要入黎插水了

利點缺人 對強隊都仲好過阿

之前又係打精宮 20分鐘4球
之後第2場又輸

超級藍天

阿踢緊咩

Son

佢今日勁廢

阿幾次都死唔去 希望佢爭返啖氣

施治死撚左佢啦

幫幫手 和左佢

40m

食左100分

又對你咁好 叫屌米比x朗入波

Karius > 施治

和唔到啦打得太差

淨係識恰利市球隊

有隻超級跑狗都死要打控傳

之前仲話熱狗死亡賽程
人地3場7分
下場殺埋祖
屌你老母黑哨隊

啊妓唔知點解作客寧捨廢

比人射到頭暈未

阿快d執返球啦

熱隻lucas出得未

隻狗

隻狗係到吠

得太子個球有d睇頭

好耐無睇阿狗 原來成日講個個iwobi真係咁撚垃圾

拉美拿幾時斷腳死

廢撚過ibe

個會員都係啦 成撚日一利輸波就笑話

屌你老母黑哨熱狗 還返兩分黎

好想cap低做gif圖 加d狗聲

夏卡都係

iwobi 廢撚到仆街

又越

熱狗似冇力了，上呀阿狗

3分

旨意阿妓的我真係太天真

今埸個旁證準到痴線，屌佢老母上埸個旁證

熱狗真係插開水
Tackle明明都完全踢唔到都跳定先
然後再向球證投訴

熱狗斷腳死

allin

黑B

見到熱狗啲狗閪樣就憎

幾多個前鋒

係唔係都舉手，ON9到

阿仙奴廢得可憐

太子幾好波

明知中報場運唔到波上去 仲堅持由中堅開始慢慢組織攻勢

做乜咁多人想利有前四？
最好降埋班tim
等fsg 賣人+英超歐聯轉播費賺得咁過引

落雨仲磋

死熱狗最快去到4月先有硬野
屌

同垃圾利一鳩樣

下場對祖雲 希望祖可以搞傷佢一兩個

望車落黎好過了

拿卡

呢個真

三關硬野過哂

又越位

三個前鋒都好撚廢

死獌狗都係幫兇打起熱個勢

feel到禮拜一d熱狗會串過馬撚

治妹

屌！

咁都唔入

差啲

molamola

以後要改名 太子熱

拿卡食屎啦

diul laca
真水貨

太遲換拿卡

劇本應該係最後因為3分輸比熱狗冇前四

罰球

好廢喎 越咗成4、5次位

屌 不要再說
下場對修又豬埋

太子打狗

後尾好多chances

奧燒

拉美拿真係賤種狗黎

miss晒

除左插水打茅波仲識乜

agger

抵佢家破人亡

無

都好
證明阿狗買左人都係一樣咁廢冇力爭四

拿卡水貨到呢

好彩買唔到

唉!

雙腳飛鏟拎黃仲要屌返人轉頭

雲加啲排陣閪過廢中

拿卡鍚迪

改名做阿post la dllm

2&b傳得好靚

難得做一晚阿狗
阿開波前個勢咁勁 燈到比人㩒住屌

上場熱狗明明好撚廢

未夾姐

阿利互含一直都在

夾撚咩啲人咁閪廢 Xhaka Bellerin Iwobi笑撚死人

前場無波到咁滯 都唔係好關買果幾個事啦

今季韋豬亞成熟左好多

免簽搶到就好

呢個我幾鐘意

人地好似會減薪續喎

減薪都肯
咁我欣賞佢喎

光頭不了

免簽 啱晒fsg口味

人地青訓太子 仲要好似話續左俾隊長佢做 實續啦

原來我大過keita

中場唯一有用個件
佢走埋阿

Wilson同ejaria 都正選

我地比隊長佢做ok?

我願意

車果場又擺係周中踢 係咪得罪fa黎

電視台決定

傾要係上場入第100球都係fa同商業決定

文加拉仲廢過懦夫

其實連登利有茅whatsapp gp

想入

熱狗主場北倫敦打吡入第100球未好囉
係要搞7自己先心息既

wilson入波

wilson 入波

Penalty to #hcafc. Wilson tripped

Wilson

Wilson入波片

鏟草

100分
之前比𡃁仔撚
連啲狗都撚佢

爛牙當爺唔入十二碼

執雞都慢半拍
俾完美飛翼射好過啦…

個領隊要7到點先會比當爺射

有冇巴絲貼 盃賽12碼 飛機

快到

希望佢成季淨係輸比猁

我阿愧對利記手足

無鬼用

李城果年都剩係輸比阿同利
但又有咩用

出面班撚屌 冇睇vvd上場 睇左球全場

睇左球12碼就話佢水。

拿樸迪呢? 半場都挨唔撚到

屌喇星原來雞湯又贏
佢地真係要多謝垃圾利幫佢地起機

兩隻手拉得太緊
愛到過了界那對愛人
同時亦最易變成一對敵人 😢

我利幫人起機

自己墜機

兔絲咩歌

也許相愛很難
就難在其實雙方各有各寄望 怎麼辦

青頭表示冇感覺

梅豔芳張學友都唔sick
好打極有限

識 但係 聽呢d歌冇咩感覺

呢邊d abc都係聽老餅 張學友個d

我都係聽Jason sm 個d

真心唔識Jason sm

陳廣偉同 supper moment

同埋 張學友d歌風格同依家d歌唔會有大分別
唔明啲人點解要追新歌

Kdb真係勁撚到

鏝迷又爆閘

說到惹人歡笑~

今晚好重要

Roberto Firmino has handed Liverpool a boost by declaring he wants to stay at the club for years to come. #LFC

記得之前有個巴西狗話要留隊做利市傳奇做銅像

果句係高普同狜講

當爺

佢知疤狗唔會睇中佢

我覺得綿農依隻球員唔係隊隊都適合踢 比人買走機會相對細少少....
Salah就...

有幾多隊強隊要防守型前鋒呀

就算利迷失分果期都叫買返個真前鋒

Liverpool have turned their transfer sights on Bayer Leverkusen winger Leon Bailey. (@MirrorFootball)

Klopp believes £90million-rated midfielder Lemar is heading elsewhere in the summer, with Spanish giants Barcelona his first choice destination. (@MirrorFootball)

Liverpool have now joined the race for Bailey, with Monaco target Thomas Lemar no longer of interest. Bailey won’t come cheap - sources in Germany claim Leverkusen bosses want a staggering £100m for their jet-heeled star. (@MirrorFootball)

No money

好少睇其他聯賽 依個純翼定點？
唔係真係賣salah呀話....

尼個幾好 但要同車爭

Roberto Firmino: “I’m very happy here at Liverpool and I don’t see myself leaving the club for years to come. I want to win many titles. I have a contract here until 2020 and I hope to keep it.”

就快做五弟

鏝勁到

希望肥賓今晚撚到摩狗

矛盾只因心愛著 你知嗎

ching 諗多左了……紐記班垃圾

紐記

Lazar Markovic's loan move to Anderlecht is set to get off to a bad start because of poor fitness issues which could see him miss six weeks of action.

笑4

似翼多d，我想要個可以打攻中
不過佢今年的確幾勁

對賀芬咸前賀芬咸年幾主場未輸過

掛靴未

55

已經成個30歲老野咁

諗起

大江東去.......
遙想渣士當年，雄姿英發
ibe,mkv雙翼齊飛

100m喎又

波蘭仔係拿坡里打到曉飛
同蛆爭緊冠
fsg為左個兩、三m唔買

吹水料多

真係買佢 只有1個可能

賣沙拿 將錢一拆二

(雲迪克75m 果陣一堆人都奇 咁好死 )

plan b 老母
貴佢10m

買咗老母個plan b

一早已經話佢嚟姐係古走
然後vvd嚟到echo仲要話唔關古事

Plan b 仲貴過plan a

果2-3m你俾？
信唔過啲意甲仔

Salah

所以以後唔好再怪fsg唔肯比錢買人了
人地買遊艇關我地撚事

垃圾echo

仆街黨報

我比囉

垃圾 比超都踢唔掂

當時plan b 點解係老母
貪佢後上同打過英超？
但係貴10m

下季ziexxxxski取代老母

老母好似係tc揀

基達加波蘭仔應該勁到on99
係fm

老母最勁就係英超大到四喜，
而家隊垃圾利成隊都未試過

應該入唔到選踢世界盃

心態問題 冇得救

mkv真係黎利之後黑到呢家

第一季勁到

降班都比人鋸

keita fm堅勁 但成撚日話要去巴塞 好撚煩

冇黎利未幾好囉有得爭冠
過黎咪盞浪費生命

原來高普朋友隊跌左落降班區

5連敗

Liverpool and Arsenal face Jack Butland transfer battle in the summer

如果贏左阿/熱 如果

阿利聯盟

小弟利 唔爭 巴特蘭

讓比大佬阿

we have karius

50搶咩鏡牙

睇到上面班巴絲笑 ibe

人地垃圾極英超6球助攻

馬高域條垃圾冇得出場個陣永遠比人吹奏

好啦 一出場就要準備帶埋個老母比人屌

實力同心理質素根本好撚差

ibe+5m = mkv

fsg ho ball!

兔絲你好

依家再唔訓 聽朝聽唔到了

聽乜？ 🤨

帽都冇人戴過啦
史獨 古狗 奧力子都走曬

貪佢後上 但嚟到打後1格駁腳

越踢越沉高狗好大責任

明明就他比較溫柔 也許他能給你更多
不用抉擇 我會自動變朋友 😢

兔妹

閪妹

Lovren on Southampton abuse: ”Maybe Virgil is behind me? Let's see what will happen. Let's see between me and Virgil who will have the higher decimals." 😂

屌那星瞓撚咗成日

Dejan Lovren says he punishes himself by not talking to people "for a couple of days" when he makes a mistake.

"I don't talk to anyone for a couple of days - this is me. This is the punishment for myself.”

所以熄Ig 屌你老母垃撚圾

佢player of the month 影左相未？

Dejan Lovren is in line to play his 100th Premier League game for Liverpool today. (@LFC)

時代的眼淚

修頓球迷會重點招呼邊個

咁多人要噓

咁有冇計過自己一年有幾多個月冇講過野

Vvd啦 咁新

wilson有波入

冇用
屌完廢中屎忽黎

好想再回到那些年的時光
回到教室座位前後 故意討妳溫柔的罵

成日討我溫柔的罵😳

屌左咁耐，打多兩季正選名宿都有得做

法國cc台 Ching d價值觀好痴線 唔敢再入

Klopp makes 3 changes to the side that drew to Tottenham last week. Matip, Oxlade-Chamberlain and Gini come in. #LFC

鳩估的

高普朋友隊

燈撚到

忠心又唔中意

成場噓到尾，唔知佢地有冇咁好氣

Trent Alexander-Arnold says he will never take his privileged position for granted - and vowed to continue to give back to those less fortunate. (@LivEchoLFC)

Trent: “I never thought I would be in a position to have an impact on people like that. But if you ever get in a position to influence and inspire the youth of the country then that is what you should do.”

Trent: “That is how I have been brought up to never give up, never take anything for granted. I was a local lad who loved his idols and would love to meet them, so if I ever get a chance to make someone’s dreams come true than I will always try to do it.”

尋晚比agger路入4粒 追平水貨

英超今年個個都玩秒速入波 五分鐘反超 得我地係比人秒速追和

今晚送3分比b隊100%

傻架 75M包埋依3分架

條文寫明賣比你要回扣埋3分

利記 = soton b隊

今晚無3分,我移植牙兔條j落額頭

訓先 陣間起身睇西波

求下咪再比廢簡載隊長臂喇,好邪

12點都要訓先

比懦夫啦

喂左成日妻唔攰咩

係喂成日又真係好0攰

大勝吧！利記

哈多土傷左木耳
可以降班了

冇人捐分比高普了

睇緊卡數。中間條黑鳩一野爪落馬斯亞塊面

佛地魔差d

Ddg

借咗slimani又唔用

屌 舒維d分波

同獌鬥高波又冇著數

獌狗今埸似會失分

收聲啦

獌狗贏硬
摩狗又可以撚賓賓

賓賓新借個龍好勁

咁都冇角

英超旁證食屎啦

死獌狗黑撚到

收嗲啦我獌一定贏

4424

楊文蔚 運動look真係好正

屌 黑哨

咁撚明顯都唔吹，真係玩撚哂

你估利記咩

又4424

旁證同主球證一齊盲左

49000又打4424

個新龍接2邊波穩到好似ddg咁
點解我地搵唔到呢d

獌區話買咗sanchez啲進攻仲廢過以前

有冇利狗電話 lin??

落bar啦

正常
最撚勁果個要讓位比佢

下半埸唔同哂

邊個最撚勁

馬狗

有鳩feel

女嚟

山齊士即刻上哂力

山狗

呢句真 識玩一定係用烈治瘋狂都入去比施利文尼

冇軒

又隊長can

第一下唔射

又老母我真係屌你老母

Cup多下都唔知做咩

#LFC XI to face #SaintsFC: Karius, Alexander-Arnold, Matip, van Dijk, Robertson, Can, Oxlade-Chamberlain, Wijnaldum, Mane, Firmino, Salah.

睇唔撚明點解第一下唔射

又要出醜啦

空龍fake空氣 等埋人返嚟先射

Southampton XI vs Liverpool: McCarthy, Soares, Stephens, Hoedt, Bertrand, Lemina, Romeu, Hojbjerg, Ward-Prowse, Carrillo, Tadic

老母 簡 又無中場

Skipper skips

我軒呢

成日都唔出隊長

唉預左要睇埋條撚屌今季

下季先有基達睇 villalomo

Martial

後備都冇 睇嚟又傷 係咪又係斷唔到尾嗰個腳傷

skipper skips again

屌你又唔出軒

留返打波圖

老母5號？

六號老母

好似話留黎打波圖

修仔咩事 勁個幾個放哂後備 ？

即係唔攻啦

自己改啦屌

👊 Emre Can is Liverpool captain again today.

Btw即係老虎下場正選

#LFC starting XI: Karius, Alexander-Arnold, Matip, Van Dijk, Robertson, Can, Wijnaldum, Oxlade-Chamberlain, Salah, Mane, Firmino

Subs: Mignolet, Lovren, Moreno, Milner, Lallana, Ings, Solanke

Three changes. Henderson rested. Can is captain.

又係唔方贏到

插水狗

未踢都知又一場西波

中堅都插水

肥賓

肥賓屌住

獌狗

球進了!!!!!!!!!!!!!!!!!!

smalling自己後場插水搞到輸罰球仲失埋波 正

冇次有好下場

咪撚笑住呀屌晒你地老母

不想見到老母喔

我真係好鍾意佛地摩

冇ddg獌狗什麼都不是

講真 搵個唔撚肯續約嘅人做隊長為乜

肥賓巧波

普巴個樣做乜

普巴

Great keeper

借上借個龍黎得唔得呀肥賓

仲有石內卜

感冒童

賓賓隻龍幾勁

肥賓老母加軒換光頭佬ok？

St Mary係咪連衫架都冇

唔好啦肥賓對著個仆街boss已經好撚痛苦

Boos for Van Dijk from the (approximately) 64 Southampton fans currently inside the stadium as an early team sheet reading is conducted.

The home end is also kitted out with clappers.

The joy.

Fat Bun add oil

Jürgen Klopp on Jordan Henderson's absence: "He’s not injured but he gets a rest, I decided. He can do it today."

賽程好密咩 rest到後備都冇

一早話咗留嚟打波圖

光頭好波咗

留力留到bench都冇份

獌狗正茅撚黎

摩狗死唔肯擺pogba上前場 叫佢做防中托咩

留力留到連bench都冇得坐真係好少見

魔性澎湃

It's started snowing at St Mary's.

I think it's snow. Maybe sleet.

普狗打完j好攰

爽呀~

獌狗淨番底d比賽贏輸和又點 踢緊風流波啦其實 點都要望住曼城拎冠軍架啦

in 卡神we7s

佢不嬲都有料嘅其實 係個腦忽忽地 唔知幾時又失控

Newcastle winning against United can only mean we're losing to Southampton.

獌狗又反cup

獌1:1

Jose Mourinho's Premier League record at St James' Park"

Played 6
Lost 3
Drawn 3

#NEWMUN

勁過神軒

Diame今場好勁 係咁挑傳

找卡數血肉長城

嚇撚死

技術水平係 但態度係天同地

skipper態度好係邊？

肥賓頂撚住

又反上腦

修頓又三防中

紐個CAPTAIN頂哂D波

比我利揀貨

光頭仔真係正

「他知道，哭是沒有用的。」

軒達臣為父還債，所以16歲出道，於新特蘭開始了自己的足生涯。仍在青春期的軒達臣於新特蘭踢球時，因為青春期成長過快，骨骼沒有辦法承受肌肉負擔，患上青少年常見的脛骨結節骨軟骨炎。或許正是這個原因，導致軒達臣的跑姿與其他人有些不同。

在第一次選拔賽，軒達臣太投入比賽，他跑步時不慎踢到了對手的釘鞋，腳立即受傷，血如泉湧。

球證立刻喊停，要送他去醫院。他知道，這一去醫院，勢必要換人，那他的球員夢也許從此就斷了。於是，16歲的他對球證說：「入選青年軍不容易，錯失一次就再沒機會了，我能堅持。」於是，他將酒精直接倒在傷口上，再將膠袋包著腳，穿上鞋子繼續比賽。換了四個膠袋，倒出四袋血，完場時，他幾乎暈倒。

送到醫院，醫生說，再遲來一點，人就玩完了，而且，極有可能得到破傷風。在給他縫針之前，醫生讓他簽生死狀。 在醫生給他縫針時，軒達臣就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一針一針地縫著。一個16歲的少年，知道自己面對的是怎樣的人生。他知道，哭是沒有用的。

最後一針，軒達臣對醫生說：「我來縫！」醫生看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

這句話多麼豪邁，在場的人震驚了。因為醫生說，如果熬不過去，他也只有四天的生命了，所以，他願意嘗試生命中不曾嘗試的痛，他要給自己縫一針。

手術過後，只有四人拿到青年軍合約，而其中並沒有軒達臣的名字。正當他失望而回，對自己的足球夢抱有懷疑之時，他的青年軍教練對軒達臣卻有強烈的信念，他努力說服團隊中的其他教練，軒達臣最終在2006年7月1 日，取得當屆派出的第一份青年軍合約。入選與落選，確實只是一線之間。年僅16歲，軒達臣已經面對著足球界的殘酷，他或許在那一刻已經知道，他職業足球員的道路絕不簡單。

從給自己縫針那一天開始，他知道，所有的明天全要靠自己。後來，他一直努力，不停地跑動，終於成為利物浦的隊長。

要ward prowse夠

正 又做水魚利

勁過屎摩

Klopp "It was hard to decide but it gives him the opportunity to make a real session instead of sitting on the bench today, because of the situation with Emre on Wednesday, that’s the truth."

簡歐聯停賽？

光頭仔上身

啲熱誠飛剷勁到

呢場光頭個角色同神軒一樣

咁大鑊

D轉守為攻勁好多

老母作客！正阿喂！

5⃣0⃣ @premierleague apperances for Joel Matip today. 👏

主場同作客咪一樣咁廢

又踢少個

唔講啲放波，淨係攔截都高垃圾軒幾班

光頭仔

今季暫時咪得呢場

史波寧呢球唔撚紅呀?

華西

The captain’s fitness is being managed carefully as he returns from a month-long hamstring injury, while Emre Can’s suspension for Wednesday’s Champions League tie at FC Porto also came into the manager’s thinking.

唔出軒

成熟咗

黃都無

利就會紅

有冇lin !!!!

踢頭牌都無張 叻仔

痴撚線牌都冇張

好小睇獌,今場睇完,原來猁好睇咁多,娛樂性十足

痴撚線黃都冇

原來都係比左黃

Klopp: “We don’t think too much about the last game because it’s all about the next game – what we need, who is fit enough."

Klopp: “It’s no different in this moment. It was all about thinking how we can beat Southampton, which will be difficult."

文尼個腳諗都唔撚諗就紅
呢腳踢完面黃都無

幾時有12碼睇

屌你老母

魔性

鞋底踢頭

搖撚準備

樂視個旁述話獌4424

點解smalling同jones可以喺獌咁多年

入左 隆未

咁開心做乜 下場到你地

一齊仆街最開心

光頭不嬲都好過神軒啦
人地話晒都新謝四

山狗係獌贏過波未

余溢明都係猁黎

第一場足總杯

未完場呀唔好笑住

紐今場成隊都好熱血

肥賓好波

咁都守得住

嘩個龍好撚勁
廢龍有一半就好

好撚正
Better than sex

贏哈多士好勁架

紐記個借用龍咁勁

紐個龍好撚勁

New castle well deserved win

山狗失機令獌狗失分，有咩爽得過咁

10-19位都係六分之差
肥賓真係要加油

爭4同護級D分近到呢

In model, we 7.

肥賓又搵到好野
個龍

其實軒係唔撚可以一星期踢兩場波姐

係捷克執個都勁過model同廢米

last一擊睇到我

到我地了

嚇死

今季唔係和咁多早就排第2

有得笑好笑了，2個鐘後笑唔出

慶祝獌狗輸波落去買個m先

回購佛地魔la diu
踢走傻仔軒

修頓跌落尾3 今場仲唔輸

排第1

人地買龍我地買龍
點解爭咁遠

輸哂比尾3

If Liverpool win today they will overtake Tottenham to reclaim 3rd place. The Reds would find themselves just 2 points off Manchester United in 2nd place.

支持

原來修頓跌到18
失分了

Rafa Rafa-el Rafa Rafa-el

Newcastle 1-0 Man United FT:

Shots: 10-11
Pass accuracy: 69%-80%
Chances created: 7-6
Possession: 37%-63%

Matt Ritchie's first Premier League goal of the season gives Newcastle a vital win over United.

人地借咋

巴狗嗰邊已經屌緊狜 so sad

獌年又幫手做遮醜布

卡數個龍門好勁 好想要

好撚大雪

唔係j到出血咩

睇過一兩場真係踢得麻麻 好多斷纜

因為肥賓防守力一向好勁

光頭仔+老母兩個揀波踢嘅
一季加埋有冇5場好波

If Man City win their next six games, they can win the Premier League with a victory over Man Utd on April 7 #NEWMUN

睇多幾場再算la

上場咪又好多人講到mk 奧巴點勁

彿地魔 > 軒

唔係上場有人話睇精華好撚勁揪既咩

佛地魔個衰仔專打獌狗
仲記得佢指住費SIR黎屌

當初s7咪又係屌

fsg又然

接高波 出迎

未適應巴個系統姐.....

未夾到姐 傷咗輪要操吓掛

50m回家吧

包尾同尾2都輸過唔爭在輸埋尾3啦

真

今場一定失分

紐記隊波咁西，肥賓走得甩尾三都叫合格

係咪仲係果個龍門教練?

唔介意用70M 回購

百幾M買番黎 唔預要適應啦

一齊失分了

望下利嗰兩個龍

修係降班區.....代表利要送分了

原來做獌狗好撚慘

今場一定入唔到修頓波
vvd俾人噓到自爆輸0-1

咁又係 沙拿

所以唔出lovren係明智 佢啲心理質素 大將軍應該好啲掛

咁撚高人工比個山9空龍唔都識射

知唔知班獌狗點樣屌山狗

利啲龍不嬲勁兩三場跟住派膠換下個守又勁兩三場然後派膠不斷loop

準備唱

白痴先會季中買人,你地明未

同樣,白痴先季中賣主力,屌你

又要輸比護級隊

有冇link

利點知今晚會輸波呀？
因為屌簡做左隊長阿嘛

跪地求lin

季初你地成班屌沙拿MISS D EASY波加

范將軍報恩

場上面有幾多個修仔球員

贏輸其次
最緊要睇下有乜好貨

vvd
chamberlain
mane

同求

張狗報恩
文尼報恩
後備啦子，老虎再報恩
5:0 4球OG

諗住有redmond添 分分鐘下季加盟

留名等睇每年拆晒人骨都照輸

今場真係好緊要

適應返1年半先啦

有預感係carrillo成名戰

修頓b隊

戴親臂章都未贏過

準備百屌水貨

開心仔

獌車我地一齊輸
吊命做四弟

發覺隊友杯葛ox

唔記得佢咩no.鳥

唔得既

空晒後上都唔傳

自己入面搵條啦
或者上面痴左條

明仔

搵返

啫喱

今場睇個勢都覺得輸硬

我電話

待笑

永遠唔傳波比佢

1－0

綿龍

Firmino

0:1

0－1至真

Bobby

明奴

費奴

文尼有冇黑面

領先最危險

goal

1-0

salah

Mane冇得入又黑面

領先一球

求電話lin

漏比件瀝㗎實飛機

有冇人覺得條黑鳩笑得好勉強？

Karius策動

K1->OX->沙->Bobby Goal

flash Lin?

20 goals in all competitions now for Roberto Firmino.

好彩無比文尼射

聖卡

100分靚傳

taa

20+前鋒

VVD->K1->OX->沙->Bobby Goal

屌

有無試過懂球帝

張仔Cam幾好

呀樂真係好似君子

文尼

好大聲 bobby

ox子推進

taa呢球

搵到了

攻啦,又宿遲早秒和

thx

一開電視見到領先